<resources>
    <string name="app_name">AboutMe</string>
    <string name="name">Maíra</string>
    <string name="name_description">a box of text containing the name Maira</string>
    <string name="star_description">a yellow star</string>
    <string name="bio_text"><b>Minha carreira profissional</b>
        \n\nMeu nome é Maíra, estudo <i>Engenharia de Computação</i> na Univesp. Tenho uma primeira graduação em <i>Ciências Biológicas</i>
        e estou em transição de carreira para a área de tecnologia.
        \n\nGosto muito de música. Minha banda favorita (no momento rs) é Radiohead, mas o que eu tô ouvindo mesmo ultimamente é o álbum novo da Dua Lipa.\n\nAgora começa o gerador de lero
        lero que temos que ter sempre em mente é que o início da atividade geral de formação de atitudes estimula a padronização das regras de conduta normativas.
        Desta maneira, o surgimento do comércio virtual pode nos levar a considerar a reestruturação do sistema de formação de quadros que corresponde às necessidades.
        Por outro lado, a mobilidade dos capitais internacionais estimula a padronização do investimento em reciclagem técnica.
        É importante questionar o quanto a adoção de políticas descentralizadoras possibilita uma melhor visão global dos métodos utilizados na avaliação de resultados.
        Por outro lado, a constante divulgação das informações deve passar por modificações independentemente dos paradigmas corporativos.
        A prática cotidiana prova que o entendimento das metas propostas facilita a criação dos procedimentos normalmente adotados.
        O que temos que ter sempre em mente é que o início da atividade geral de formação de atitudes estimula a padronização das regras de conduta normativas.
        Desta maneira, o surgimento do comércio virtual pode nos levar a considerar a reestruturação do sistema de formação de quadros que corresponde às necessidades.
        Por outro lado, a mobilidade dos capitais internacionais estimula a padronização do investimento em reciclagem técnica.
        É importante questionar o quanto a adoção de políticas descentralizadoras possibilita uma melhor visão global dos métodos utilizados na avaliação de resultados.
        Por outro lado, a constante divulgação das informações deve passar por modificações independentemente dos paradigmas corporativos.
        A prática cotidiana prova que o entendimento das metas propostas facilita a criação dos procedimentos normalmente adotados.
        Mussum Ipsum, cacilds vidis litro abertis. Copo furadis é disculpa de bebadis, arcu quam euismod magna. Paisis, filhis, espiritis santis. Suco de cevadiss, é um leite divinis, qui tem lupuliz, matis, aguis e fermentis. Atirei o pau no gatis, per gatis num morreus.

Interagi no mé, cursus quis, vehicula ac nisi. Leite de capivaris, leite de mula manquis sem cabeça. Mauris nec dolor in eros commodo tempor. Aenean aliquam molestie leo, vitae iaculis nisl. Quem manda na minha terra sou euzis!

Em pé sem cair, deitado sem dormir, sentado sem cochilar e fazendo pose. Todo mundo vê os porris que eu tomo, mas ninguém vê os tombis que eu levo! Mais vale um bebadis conhecidiss, que um alcoolatra anonimis. Viva Forevis aptent taciti sociosqu ad litora torquent.

    </string>
</resources>